朋友我當你一秒朋友

我有痛快過 你有沒有？

為何舊知己 在最後 變不到老友